（有圖）大波台妹真係正

摩牙

G

以為谷得超勁開po

幪面入閘

你驚你個樣嚇親佢？

樣有少少怪

好似丹丹